話人走後門狗=你只係隻葡萄狗

如果你真係讀衰左呀
有多個機會比你升上去你升唔升呀？
係狗架啦 但你要怪既唔係讀asso既人
係政府既制度呀
你地都係比所謂既後門狗追上或者後悔冇做後門狗 先咁僧姐 倒不如好好努力讀書而唔係走去屌人有第個機會啦

收嗲啦 好肉酸呀

我degree都一樣憎後門狗

你英文1左仲肉酸啦

傻閪後門狗

因為出自於妒忌，妒忌點解人地有第二個機會 我就要讀到成隻狗咁

你係咪中文都1埋 完全冇內容可言

讀書就憎人多一條出路
升職就會憎人識人唔識字

心態啊 香港人

我dse 前一個月仲日日打機喎，溫到狗咁？

香港人真係 點解唔好好裝備自己

咁你僧既原因係咩呀

垃圾係咁

繼續冇內容 仲要衝出黎柒

柒得過讀asso仲咁自豪

不如你講下有咩問題

我就覺得英文1點都柒過讀asso既 唔知你點睇呢

你無非想人睇你個名jer

係呀，咁又點

魚強理論